[心事] 有冇人鐘意過 / 鐘意緊一個同自己差距好遠既女仔？

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

去馬啦

你鐘意佢先覺得佢咁多優點姐，唔好神化佢，亦唔好矮化自己。平常心，搵機會做朋友先

作為毒L，基本上同所有女人既差距都係好大
利申:毒足十幾年

十八a0

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪開朗健談嘅女仔先得人鐘意？ (撇除外表)

小毒L冇呢個膽量

巴打講得岩既，多謝你既提醒

I know that feel bro

我覺得係
開朗同健談起碼相處既時候會令人開心同舒服先

廿尾報到

岩 正如無人鐘意毒撚

我諗冇咩人會鐘意陰陰沉沉嘅人
雖然我個人就反而唔鐘意太開朗健談嘅人

勇敢d，如果覺得有距離既，好好增值自己，俾佢知你為左佢努力做個更好既好仔

我覺得就算佢唔鐘意你，都會欣賞你，而且你增值自己既努力又唔會白費，因為你已經成為更好既自己

巴打加油

岩，所以我都唔敢亂諗野

我個人較欣賞文靜，但語文技巧好好嘅人（包男女）
可能同我語文差有關

各人喜好唔同既
咁巴打你係鐘意d文靜內向既人？

19a0

毒撚共勉之

多謝絲打
性格可能難d改變
但我依加都好努力咁改變同增值自己

都算係識照顧人嘅更好
太外向嘅我會反感

有，祝福佢。佢好靚，好善良，佢好受歡迎，令人睇到會想保護佢，以前應該冇男朋友，而家唔知。冇同佢有過太多交流，但係佢深深吸引左我，我唔覺得佢對我有好啲咩特別好感，亦唔覺得自己match到佢，但以前真係會每日偷望佢，唔敢同佢有眼神接觸，每日都會諗佢，即使之後無再見佢，都仲係會諗佢。好多年之後睇番，其實所謂嘅愛只係賀爾蒙嘅分秘，而家唔會話睇得太過serious，生物學上黎講，呢種感覺比到誘因人去繁衍下代，其實愛嘅感覺係推動左自己去將人地據為己有，愛係利己嘅本能。咁樣諗嘅時候，愛已經唔係一種我嗰時自以為係崇高嘅情感。凡夫俗子嘅愛絕對唔係馬斯洛需求理論入面高層次自我實現嘅需求，而係僅僅高於食物、安全嘅需求。反而，做義工，不求回報去服務社會，不求回報地報答父母，為香港流血流汗，呢d先係真正嘅高層次男子漢值得做嘅嘢。

如果你知道自己唔會得到佢，你都仲默默係心入面想佢好，我諗呢種情感都係有小小崇高嘅。

真正男女之間嘅愛其實不存在，如果佢唔靚，身材唔好，脾氣唔好，好窮，有傷殘，好懶惰，你仲會唔會鐘意佢啊？如果一個人所有野都差，你都包容佢，想佢好，不求回報為佢付出，呢啲先至係真正嘅愛。好多人冇呢種高尚嘅情操，但又成日寄望有人會咁樣對自己。 好多人其實只係想由另一半身上得到快樂，但係又成日將呢樣野用愛黎包裝。

咁樓豬同女同事依家關係狀況點樣㗎？

其實好多時係你自己睇唔到自己既優點姐

相信我
每個男人鐘意人個陣都會神化個女仔
加上你一開始話自己毒撚
證明你本身都好自卑。 就算冇鐘意人 你都下意識咁睇唔起自己

巴打好似經歷左好多，有好深感受
你講既野我都幾認同
可能只係賀爾蒙作怪
只係呢種感覺不斷係我心入面出現，有d難受
anyway, thanks 巴打提醒

普通同事關係
有時會閒聊吹下水(但好少)
最多都係傾公事

有傾偈
我畀人笑咋

可能係，不過暫時都未睇到自己有咩優點

大把人2x a0
a幾唔重要，話知你30先拍拖，成功結婚，都好過a100 次次都分手下場

可能係毒L最忌有自信，所以搞到自己咁自卑

作為毒L既我都係俾人笑開
所以我先覺得佢好好
竟然會同個毒L傾閒偈

你就好，雖然我係自閉類，可傾可不傾，但有都好過冇

精闢

重點係我出生到依家都未有初戀

巴打你地分別幾大 有冇望清楚對方係咪已經有拖拍緊, 你講到咁多優點..

洗唔洗OT...如果要OT可以等埋佢一齊放工傾多啲計？

呢個真，笑住過終點先係贏家

一開始就輸心態 點追 追到都唔會有好結果

努力增值自己啦

你去馬啦
呢個已經係你人生最後一個遇到既
無下一個了

九龍東九龍西都話完
無鬼用
係鍾意既住機場都唔遠啦

咁你可以主動啲問下佢架嘛

認同巴打一定未試過港島對大西北

我女神住凱旋門,去英國讀master
我住唐樓,畢業後去做地盤之猛鳩

sorry，可能毒L表達能力差
我只係想講同佢放工唔同路
我唔係覺得遠架

咁巴打你同佢依加關係點？
仲有冇keep contact?

小毒L唔識問 + 唔夠膽問

搵下藉口啦 送佢去搭車同等車成功就有機會嫁喇！

絲

睇你個名以為係巴

間唔時wtsapp傾兩句啦,佢知我仲對佢有意思,我亦都知大家冇可能
依家唔會再諗住日日要搵
反而驚到有一日,一係我行多一步,一係佢退後一步
Wtsapp對話可以呃自己,冇得再wtsapp就冇再自欺欺人